太重視

你既一舉一動都支配住我既情緒
已經變到唔係自己。。。

我知我要做返自己，獨立
但我已經好努力地學，都係做唔到
然後每次嗌交，你都叫我慢慢學
我學唔到學唔識，
好似一個廢物。
覺得自己好冇用。

我心知我唔可以咁樣，
但我再努力我都控制唔到自己既情緒，
一控制唔到就更加唔開心，
然後又知自己唔可以咁樣，
一直無限loop。

好攰

你成日都講：唔知你想點

同你一樣 仲要同佢同公司 佢同其他異性傾得好開心
或者㩒電話 我就會好嬲 好唔開心